[求共識]10月1屯門區係咪真係要搞

根據過往幾次經驗 屯門區都係輸多過贏 我認為係因為每次講到屯門就只會得屯元天嘅人到 呢三區本身藍屍新移民多唔再講 而勇武又係少之又少 搞到開親波都唔夠打 加上我怕今次6區開花更加唔會有人入黎 到時好易比人收皮

想問一句 究竟屯門區搞定唔搞

如果搞嘅 大家正皮同推撚爆吹足雞叫足人黎
唔搞嘅 一齊講定出其餘邊五區幫拖

大家投個票

搞嘅正皮
唔搞嘅負皮

推

推
之前85 三罷有去屯門 由朝留到黑都冇人理 半夜先有狗出黎清場

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

對準政權 政府建築

會唔會太睇少屯元天手足？
85晚天水圍狗屋幾多手足，大家都肯定係住附近架啦

講左大體搞唔搞屯門先

幫推 930三罷

7/10

唔係該區, 幫推
其實可能試下瞄準政府合署同各個賀國慶活動同橫額

個問題係屯元天出入的確唔方便

以往績睇真係唔多夠做 認真講個晚圍狗屋其實都唔算好多

做左文宣
照搞左先
始終當日如果出唔到去 港島
幫手拉走番一千警力都好

住大西北既如果出唔到去都係麻煩

咩叫冇人理 就浪費

冇人理你咪可以玩咁多野囉

一定要有狗理你拉9你先覺得有做過野???

始終新界西, 都係自成一區, 應該攪
輸都好, 遍地小7中共就得了

相信佢唔係指冇狗理

屯門人出聲留言 投票

係呢區嘅就投票啦大家

唔搞

屯元天手足要搵定九龍區親友一齊行動
有咩走返上樓
屯門戰略價值真心唔高

係本區魔法原料都易搞少少

首先係點定義輸贏

睇你想搞咩嘅啫，如果搞集會嘅好多人都會出席

大家係咪唔記得，有狗宿舍架

遍地開花就夠
你想屯元天既人出去支援其他區?

如果當日出到港島我會出既
但我成身裝我都驚點走
係屯門仲可以隨手拎到魔法原料

天水圍城區 但p牌無法子投票
上次屯門係由頭坐到尾 就算天水圍狗屋吹哂雞都無人理 成班坐係到禁電話就叫支持下?
如果有實質行動貼文宣貼撚成個屯廣都好 搞佢老母
打飛機圍威喂就... 再諗諗好無

屯門上次光復就算有不反對
但係最後又唔係好打得起
目標又唔明確
成大間狗屋係隔離

我屯元天都想出去幫出面加攻

好過屯門手足搭西鐵過左去天水圍架

留畀屯門人搞囉
屯門人實識走啦講真

政府合署？

作用不大

大家要明白一樣野
點解分區攪
遍地開花, 一齊小7中共
另外一個原因, 最重要係可以分散黑警警力
而且係自己果區或附近區攪, 要閃要走,會易好多, 熟好多
唔驚封黨鐵, 巴士比人查

如果呢家仲係冇狗
一定會拆晒西鐵
仲有全部建制office

十一咁大件事 黨鐵實全力配合 其實都係交通問題 屯元天手足次次出親港島都走難咁有裝坐咩車都危險
利申 屯門人

屯元天 其實出去有交通問題
1/10, 港共正苦會全力用暴力
出晒公安城管幫手
黨鐵封站係基本, 巴士都要查

一定本區搞
今日12點幾先番到去

咁撚多輕鐵站點解唔搞

我係天水圍人，去屯門集會封左黨鐵我都可以行路撤退，市區架話可能要爬山先撤到

我大西北人 嗰日去SSP算
屯門真係冇咩戰略價值

85個陣 屯門同天水都有
今次集埋一齊就ok

搞一定搞

如果分區對家咪一樣咁諗覺得屯門冇價值唔調咁多人落嚟
咁到時想點做都得啦，班差佬放人入大西北佢哋調動一樣要花大量時間同人力物力
屯門嘅分區作用就應該係咁用

真出師未捷身先死

我記得上次五區集會
屯門到夜晚都冇警察理過
唔知警力問題定真係冇人想理屯門

但所以咁咪好

其實屯門sin係最多勇武

最緊要有無目標先
容易撤都好緊要 可以無後顧之憂咁做

何妖全部office

咩係輸

目標唔係度講啦
撒就真係易撒

五區就五區

本來講好話攪五區 做咩要突然加多區，仲要係無戰略地位，無代表性既屯門？唔係加多區就代表有意義

過往經驗本身五區已經吃力，屯門又無重點可以對付，再加上每次最快玩完都係屯門

睇唔出有咩原因要臨時臨急加多區

到時人數分薄，風險大增之餘，宣傳成效又細
最後得益會係邊個？

遍地開花唔係亂咁嚟，到時變到困獸鬥對於10.1既原意又有咩幫助

同意
其實8.5都算係成功，封左公路已經好大影響
即使走都係輕鐵or區內行路

搞!!!!!

咁你等同分散啲人手 有咩意義？

如果有6區
屯門只需block元朗公路丶藍地
前題荃灣進行同一樣

元天不停攻丶散
本區手足可以係上水丶大埔一帶做同一樣野

係 感覺上和理非多
所以差佬5/8做完其他區見有時間先返屯門

荃灣同屯門差4票
同埋冇大西北地區

唔好講撤退 出緊去途中cwb已開波

諗幾個問題

1. 棄裝甲, 如果太遠, 差不多一定要棄
2. 交通問題, 黨鐵一定封, 巴士都查
3. 散水, 閃人, 如果當區或附近區人仕會有地利
4. 遍地開花
5. 分散黑警

上次市區調兵入屯門

出去易 走人難呀 屯天元自成一區啦

屯門都要出到去先得
屯門公路rb 封西鐵=玩完

就搞呢樣啦手作仔

無計

個人覺得如果要揀元朗仲好過屯門
當然其實可以5區就算

你講出港島

就係咁，其實上次已經係最少損失情況下做到最大影響
唔一定次次開戰先算贏，況且而家對家強硬返好多，上個禮拜光復屯門就係例子
但都好希望元天手足黎幫手

85真係無人理
但次次出去同返屯門都好難好麻煩

係 雖然話8.5無狗理
但咁可能代表真係分散到警力?
上次屯門再光復 黨鐵玩撚到停晒成個屯門輕鐵喎 夜既元朗靜坐停埋元朗區
講真 真係覺得屯元天手足要留返哩區
起碼做行路撚都撤到

因為個日啲狗去曬天水圍

屯元天人表示 搞！
集中攻港島真係比較高危！
分散狗力！
Be water！

夠膽咪唔好擺狗囉
全部建制office裝修

幫手拖警力已經得

多一區嘅起義間接幫其他區分散黑警嘅兵力

屯門人表示 大西北一向都係自由發揮
只要唔去港島, 就算要出荃灣都可以

屯門零被捕 拖死晒屯門交通

無限石頭

目標係達到宣傳功效 而唔係留戀陣地戰
屯門戰略意義，效用細係不爭既事實

可以行路番屋企

係搞嘅大家就比啲決心 聽日大力文宣吹吹雞出黎屯門

無錯，再搞成功率係非常高

屯門好似好多和理非 唔識點support勇武既行動
上次85好多人就咁坐係到撳電話 唔知可以做d咩
可能俾返d任務和理非做會好d? 將成個市中心既路痴晒文宣砌字？拆晒政府慶祝70周年banner轉黑布？

港鐵／大量輕鐵站
狗署
何妖／其他議員office
屯公
政府合署
再唔係入荃青，佈疑兵劍指和你suck 5.0，大把野玩（好多都未諗到）

最好幫手拖番一千幾百警力
到時可能天水圍變真空警力呢
邊個知？

不如唔好搞 休息下算

都可以，各有各做

各理suck 5.0

屯門行番天水圍

以地理講
一封公路，西鐵，成個屯元天收咗一半皮
好似之前咁，入又入唔到，走又唔走出
不如留係自己區，屯元天就好多小路

其實無話一定要戰略意義既
好似踼波咁, 個個做入波果個咩
屯門分散警水, 幫手開花, 其實都有作用啦, 何況搵何妖, 應該大家都同意吧

主要玩狗 狗車 狗私家車 黨鐵 輕鐵

和理非周圍痴下文宣
賀佢老母
勇武既手足有勇武既做法
最緊要出黎
10.1
一撚定要玩大佢！

主要係交通問題
大西北次次出親去 都要諗定點走

屯門一停西鐵停輕鐵就差唔多癱瘓
同埋大部分巴士出去都必經轉車站
變相班狗可以係轉車站慢慢查車
非大西北手足要走比較困難 亦都好難入黎支援

而場地通常都西鐵附近
但又近工廠區 同廢老集中營 容易再出現上次要走上山既情況

利申：屯門人

屯門班友85叫佢地落去企下條馬路都驚到死咁

屯門真係和理非得好緊要

冇出面既手足幫拖根本起唔到咩效果

痴到成個市中心變黑色

上次光復屯門2.0
諗住係元朗行返天水圍
行左一個鐘都頂唔順了

搞

預計當日黨鐵會大量封站
巴士亦大量停駛
所以屯元天手足應該喺返自己區搞
一嚟儲到人 二嚟走到佬

其實都係

但其實天水圍同元朗人都好難走到

不過我覺得要諗下點樣勸班人

冇人理你咪開心囉ON9

可能進化左

就係驚到時封路出又唔出黎又入唔番黎
所以屯元天自成一角我覺得可以
利申：居民

屯門牛撚狗先勁，上次922 二十幾架狗車入到黎，先拉左一個屌狗嘅叔叔，次次散水都快過人因為個個都係街坊，有事就返上樓化整為0，所以屯門唔係無價值，係睇點搞

五區我buy 集中已試過好多次 有人話高鐵 但我認為難度太高 示威者優勢不在正面衝突
唔止散水 be water 進擊都一樣
但上次光復屯門2.0都搞唔到咩出黎 101又得唔得？

屯門負責做綠葉拉邊, 無波走位配角

我覺得主要旨在分散popo班警力
18區搞仲好

講咗好撚多次
101出咗港島就唔會返到大西北
唔係話一定要打 但係你地覺唔覺出去遊行已經冇咗作用？make noise已經make咗 要關注嘅一早已經關注咗
再多人 比你去到300萬人 中共港共都係唔會跪
仲未計 就算有不反對通知書 佢都係可以一開波就舉旗 目標唔係要做到乜實際野 但至少係 不受傷不被捕 你地仲記唔記得？

話大西北冇搞頭係因為唔夠人 同埋同時未進化
今日進化咗咁多 仲驚？大西北三區嚟講一定係屯門最易走 而且有優勢 好多路走不在話下
應該好多住天水圍嘅人都會入屯門買野 因為好多鋪頭天水圍都冇 自自然然路都熟啲
喺個自己熟嘅地方又有安全感 街坊報位一講就即刻知 有咩事返唔到屋企 住大西北梗有幾個朋友住附近地區 最多咪去fd屋企住一晚囉 起碼唔係要過海先啦

我天水圍絕對支持

正唔正？

咁我相信好多手足都想幫屯門站更新下啲設備，以往咁多狗阻住咪可以做囉
上次封我哋區內交通唔係就咁算吓嘛
和理非去幫手貼滿大會堂做連儂廣場囉

個日有酒就贏

屯門人表示支持

荃灣都難走 但都係可步行距離可接受

到時補給魔法都易少少

一搞屯門 就好似921 果日咁封屯門站
而果日兆康仲有西鐵
六點之後屯門輕鐵同接駁巴士都封埋

幫建制office裝修

非大西北撚千祈唔好入嚟 講完

屯元天人留返搞屯門會好啲
你岀左去 到時無車返仲大鑊 又唔知點走

正到爆啦

BTW 8.5個時天水圍下晝開始D狗走左 好似係增援屯門 D人追住搭西鐵去屯門 對峙對到有癮

最重要係你分散人地之餘同樣分散自己
10.1既本意係揀最有意義既地區去集中表達

Push

85個次總共係有幾多區？

零被捕，但引到600狗已經賺

8-9

咁多區黎講灣仔最危
無狗黎搵你地咪算幸福
幫手攪下事牽制下D狗分散下佢地已經幫到好大忙

同意
相對出港島…屯元天散水點都容易d 又多屋邨落腳

屯門人
如果真係搞估計又係好似之前係V city 附近封下路
跟住班狗又出黎tg 放題 散水
似乎作用唔大

未睇晒全文就唔小心投錯正皮sorry
新西人表示6區第一時間fall走屯門，屯元天人唔太敢還擊，多數守一日 最後黑警一開催淚彈就散晒

其實我地會唔會拉番好似上次85咁多區先做到個效果？

85個次班popo都唔得閒黎屯門

不過唔擔保班恐怖分子引入更多強國武警同解放軍

唔係有冇價值既問題

問題係屯元天手足出左去市區 就好難好難可以返返去屯元天

屯門做d咩可以落到中共面

係出唔到去就要退而求其次

上星期都有個巴打同我講，最驚最擔心都唔係打既時候
係佢入黎屯門同離開既時候，我都同返佢講，其實我出港島都有一樣感受
所以係依家交通近乎被狗全封既情況下
我支持遍地，方便各區手足

全黑？？升黑旗

覺得我講得啱嘅就正評推我上去top voted

我諗都係因為條屯公
塞撚住曬想入都入唔撚到
索性唔入
不過e家唔同講法啦
一架西鐵就送曬入嚟
塞屯公都冇用

我成身裝由屯門搭960 我都驚出師未捷身先死

仲出咩野港島
今日要重演多次？

拆鐵

其實真係

等班恐怖分子以為10月開始佢地就會好得閒

到出年10月都唔會完呀場運動！（諗都唔好諗想攞大假去旅行呀班popo）

其實主要目標係落中共面，
搞都可以有唔同方法。
例如貼到遍地維尼，乜地區也有價值。

好老實講，屯元天手足係有號召人手嘅速度但冇膽量以往都未試過還拖，不如留返個位比其他區

18區又太散
勇武一散怕無作為
最多咪屯門留一晚
70年一次 通宵慶祝都值

利申:屯門人
屯門除咗間狗屋 無乜目標可以搞
仲未計遍地開花嘅話 參考返85 屯門應該無popo會理
所以10.1我都想出去其他區幫拖
煩就煩在依家出咗港島之後越嚟越難走 次次成袋gear唔知點走

我覺得要有分工

狗係比街坊圍
勇武就周圍快閃
和理非就帶物資

轉場天水圍？

都算可行距離
冇咪屯門留陣先 屯門大到你驚
去唱通k過晚夜又得 m就過夜又得 去篤波 飲酒 大把過夜地方又好玩 有錢啲工廠區有間酒店唔錯 3-400一定有

我個人就覺得85個日屯元天咁樣既情況係幾好

元朗有老黑就注定唔使搞

天水圍地勢街坊好易走佬

屯門就唔知點解會冇狗理 而冇狗理就等於可以主動D

蔡意橋嗰棟？要上樓建築嘅個人覺得好難走 一封lift 封樓梯口就走唔到
有冇啲建築係喺地面唔高嘅？

建議個日行入輕鐵路軌 利用高處優勢圍鳩屯門狗屋 用石頭dump鳩入面啲車 乜都好

其實不嬲都係照出市區

利申 屯門

班大陸人落黎買野 都有睇頭

黑旗海手

放完就好即刻拉隊走人

屯門 叫得做屯兵之門就緊係要有人啦

屯門係少被捕
唔比人拉先有得持續落去

大會堂有旗杆

呢2個就一定會做
十一大家目的都係落中共面
同人講香港人唔承認呢個殺人政權 香港人要自由自治 諗緊屯門有無咩位係做到呢個象徵意義

成堆鄉黑村

棄gear
但未必有車喎
冇目標唔緊要
最緊要係不被捕不受傷呀

去幫奶共既裝修

我都覺得暫時咁樣係比較好

其實唔計港島 到到都冇D緊要既坐標

其實最緊要都係遍地開花

agger

其實搞唔係問題
大家都係擔心你地唔夠人
最緊要bewater

易補給

試下撬 有冇諗頭

不如影啲文宣俾啲大陸喱啦
922個次見佢地冇車番去 心都涼哂

同一擔心
8月5 早上天水圍
中午屯門集會 但冇料到
再返入天水圍戰線
天水圍打緊個陣 好多手足係屯門 浪費晒
來來回回都曬左好多人力 但冇撚到狗
結果 由頭到尾得自己友來來回回

咁其他區又點落
追post點解會講到冇價值
除左灣仔多政府野同有代表性 spp wts tw呢啲又有咩特別落到面

大西北人支持

做之前就一定要諗定點樣走先

基本上屯天元都一定係圍爐架啦 出左去市區基本上唔使諗住返去

仲有 記者都會散左

係驚屯元天人出去其他區幫拖，去程回程會俾狗截查
但係屯元天好似真係冇乜嘢搞

我相信好多人想何妖收皮

要明白每次係香港島攪完,返大西北都係走難....冇兩個鐘,休想返到去,依個係指仲有交通工具,如果封都封,大西北人就真係企係到等狗拉.....
屯門攪,就算封所有嘢,都可以行路返屋企,都熟路知點走.......

同氣連枝，屯天元是但一地一定要搞！

其實你唔計港島個面 差唔多區區都冇咩搞架啦

至在開花架姐

85係天水圍打撚到痴肺，六七架豬籠由朝到晚打，之後夜晚大清場先去到屯門咋

何妖

集中=叫人死
除非已經開始有狗過世

而且捉迷藏易玩好多

天水圍街坊要走真係好簡單 好似個日中午冇啦啦有勁撚多狗車黎

手足都可以好快咁散開哂

有何妖已經係價值所在

即係大家意見, 大部份都認為攪好

出荃灣

中旅社

主線起馬都荃灣

我無講無價值 但諗緊點樣可以更有價值姐
始終屯門偏到好少記者黎做直播
如果有d eyecatching d既行動咁都可以做下文宣

屯門政府合署係市中心 集左人之後入市中心幫美心 優品360 元氣 starbucks之類既鋪頭收鋪 順手趕走班支那水貨客 再去車站搞班支那賤畜 到時再諗下一步

元朗筆了

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

都係嗰句 五區就五區

人數分薄，風險大增之餘，宣傳成效又細
最後得益會係邊個？

你以為你分散到人，同樣咪分散緊自己
突然有人出嚟帶六區風向 唔覺得古怪咩

屯元天今日岀去好似玩鳩自己咁棄裝同揾路都搞撚死 支持開屯門波

何妖住邊

上次石仔 今次雞尾酒

係因為大西北冇區

呢個一早就係投票得出
早就有共識 善用不推文回復

agger屯門
yl太多老黑
tsw又咩都冇 全部都樓

屯門荃灣大埔沙田新界四區同時開波
班狗4個煲2個蓋點冚得晒
新界咁撚多人實夠人玩4區

勇武唔好圍狗屋la
哂時間, 佢地又易部署
佢地d 自己車一早放哂入最入, 外面都係公家車

唔係要區區都有就叫有成效 成效係睇質量而唔係睇數量

Form tg

其實可能出面既巴打唔知 平時大西北既人出左去要返去真係好難

如果係屯元天搞既話 起碼屯元天既巴絲會安全好多

餐廳唔好拆住, 佢地平至於黨鐵咁直接幫popo

咁用蟲系

西鐵路軌好多都冇遮掩

每次都封鐵巴士改道，大西北手足難走到仆街出入都提心吊膽

屯元天人口110萬

真係唔知

搞就搞硬㗎啦，但都要提提大家大興狗竇係新北總部

友愛有曾憲康 良田村、美樂有何妖辦事處 大把奶共辦事處可以搞

同埋輕鐵路軌有巨量碎石

85 係因為天水圍幫屯門拉開左警力
雖然唔明點解班狗咁重視天水圍
天水圍明明冇咩戰略價值

佢屯門重狗咪搞天水圍囉

呢個真係少人知 你唔講我都唔知

起碼大家唔好覺得屯元天係少人先

次次屯元天都係運豬仔咁一車車咁運出去

人黎講係絕對足夠

游擊辦事處、黨鐵、狗車 宿舍 夠膽就可以了，唔係講咩都假

出去都要走到先得咖 一封屯公,MTR 就走唔到

人數好多
利申屯門閘機日日都比人快閃打爆

幫建制office翻新
大會堂扯黑其
蟲系攻狗鐵站 睇重有冇人搭

同埋我好想講，其實前線好多都係大西北出黎

幫推

屯門友表示而家每次出港島返去都提心吊膽

大西北人表示 去沙田/黃大仙支援好過

到時佢天水圍真空，你地識做啦

突發奇想 用水槍入白電油鳩射入狗屋 再一下點著佢😍

蟲系黨鐵
手足你加油，不割席但走先

85屯門係完全冇狗，但921打到仆街喎，肥媽擊退黑警咪係當日囉。

屯門搞既話又係政府合署坐其實無乜意思，根據上次三罷經驗根本無人理
不如集中出面5區好過

可以乜都去下
狗屋 政府合署 建制派office 何妖

收哂啲國旗俾陰間嘅長輩都可以搞成日啦

其實要吸引到記者同外人既注意

最重要係人多同埋有衝突 依樣先係最吸引到記者

唔係要有咩重要坐標 係要101你國慶

就明係出黎搞鳩你幫你慶祝 比外人收到依個message就夠

咪撚攪啦
區外人唔熟路, 國際媒體又唔會入去
一封鐵路疏散好難
唔係又要手足行夜山走下話

集中一點好過

仲有黨鐵輕鐵
何妖

天水圍有乜好留
克警都唔傻 知你地無野進攻 佢地全日死守警署
人手可以提早派去第區支援
佢地又深知你地最多圍警署 唔敢衝入去

你地話18區搞 有助分散警力 但我睇 今時今日克警知你地無野進攻 一咪圍下鬧下 射下磚 根本可以唔駛預留太多警力

18區 都得 但要係 克警走出黎搵你地 而唔係你地外面圍克警

一定要
屯元天自己一區互相cover

屯門剩係for屯元天

上個禮拜擺晒陣啦點同85比呀，85係直頭唔理屯門

火法師rare野黎
屯元天未必有，亦未必足夠
鎖閘其實都無用，因為度閘有細門同埋有防火門落地下

屯門戰略價值其實唔高
但係相比起天元兩區又多啲逃生路線

西鐵運兵既話狗既支援速度會高好多倍
如果用埋輕鐵運兵就真係屈機

屯門搞就真係預左要極快閃打法
甚至要屯門人限定都似
學85果次砌陣作用真係唔大
果次砌得咁順利主要係天水圍分散左大西北既火力

元朗衰在周圍都鄉村難走過屯門好多

Lm 睇大圍

101 唔圍警署 唔圍警署 唔圍警署

都係方便番新界嘅手足，唔使成日山長水遠嚟，又唔知點番去

輕鐵咁慢

依家講緊自己去番自己地頭啊

其實個日其他區都冇話有咩重要野攻

最主要係天水圍個位太細 一圍就真係圍撚住哂狗屋

其他區地方比較大 睇落就好似比較散開咁

上次屯門再光復popo停左成個屯門區嘅輕鐵

火魔法係地區個補給係容易過港島
周圍都買到料

女權左膠第一次出聲掛

元朗農村包圍城市，完全係死局

屯門市區大、鄉村偏遠，而且有屯門皇室劉氏一族制衡何妖，形勢比元朗好太多

P牌
集中一點咪今日咁

你應該未搭過尾班輕鐵
其實可以好撚快
元朗番到天水圍都係10幾分鐘

等屯門手足決定

咪照吹雞 夠人咪開波 唔夠咪去第二區幫拖
唔好睇少牛屎仔 大西北好多車手架

你地係唔係唔記得中旅社係存在
好撚想俾人整 回鄉證？
仲有監控燈柱呀
利申 我家鄉就係香港

冇狗理仲齋圍狗屋就真係超級大傻仔，而家開放咗咁多可攻略地點

工廠區酒店你靠害？ 果間同班狗好熟

邊個區會贏？

自膠，原來係交通狗嘅基地。

其他作用又好大？

建議留劉業強一命，劉家同何妖係世仇，可以借屯門皇室劉氏制衡何妖、保護手足

屯門狗車其實調動都唔會好快，點都要大路上上落落
班友如果同手足玩區內快閃嘅話，要好似921咁多人手同糾區內交通先搞得掂

連登投票實話搞嫁啦
咪玩啦 85 咁多人最激都係港覺同黃大仙

其實8月5主要喺天水圍打住全日，街坊上樓落樓咁打，所以警力都集中左天水圍

車路就得幾條
行既路就周圍都係

到時天水圍係真空既，大家識做啦

屯門比人笑廢笑左好耐 連人鏈都無人理

唔係唔撚搞下話 何妖呢條仆街 一定要清算 黨鐵站 藍屍餐廳大把目標 搞完即刻快閃

大家先認清風險同事實 然後係搞就要有決心有共識做咩 唔好兩頭唔到岸

屯門 目標 比天水圍多
佢地顧到東顧唔到死 可以 be water

天水圍依d窮鄉僻壤 除左西鐵站 仲有乜
諗下 popo守住西鐵站 你地果日仲有邊度去

你自己去送頭啦
唔阻

真心覺得戰術價值唔高for屯門
人地要調兵入黎都等到出年
1/10係講緊咁多區
參考5/8果日
屯門手足等左幾耐
我寧願去各區支援
不過
要搞都可以
只限快閃
果日點都各有各做

慘

大會堂升旗禮

咪又係十萬位數
好勁咩
標籤撚

屯門仲大過港島 區內牛識路應該輕鬆快閃 到時一筆清算曬對家藍屍何妖政府機關

大家係咪唔記得屯元天最大型既系統係黨鐵，快閃四五十個輕鐵站，買票機岩岩換新型號，平時啲入閘出閘機又廢撚到仆街要更新下啊，仲有咁多廣告，光污染好嚴重

癲

85嗰日唔好忘記仲有大埔荃灣手足坦緊狗比屯門輸出

85夢遊病患者表示
當日有豬咀既20個都唔知有無
折欄整rb既可以無手套

屯門撚 其實單方面意見係應該一區攪

因為人數永遠係我地最大既武器

多人就安全

出去省城就一定出到

但番黍係要小心

我都好撚奇怪點撚解今晚會話有共識分區攪

琴晚都吹撚哂話要集中一區

對番主題 唔搞狗屋 都仲有其他地方可以搞 政府合署、中旅社

去遠d搞9鄭若驊間別墅都仲得 (難走)

其實係有中旅社存在架屯門

你地唔撚諗屯門人點走姐
我地屯門人都要諗自己點走家
係咪寫包單我港島翻黎會安全

Ok

地址？

LM!!!

港島手足加油
各有各做

你係咪確保我一定安全翻屯門？

5區係最取到平衡
論記者數量
論勇武數量
論地區目標數量
論撤退方案

而未試過

依啲就真兄弟爬山啦，唔撚係坐係到摺紙，見死不救

問題我係尋日要番天水圍要棄灑gear
仲要入多次棄？
唔阻佢咪

屯門破政綜有冇用？

仲有屯門d 鄉黑呢？
有無人記得721 之後，屯門有一日全部鋪提早落閘，何福堂最黑果間打冷就完全不受影響，平時成條街都已經佢霸撚晒
仲有對面條良田村，有無人記得佢地果日都夾左個人入去搶電話同打呀？

天水圍嘅價值可能就係嗰一大堆後生
之前出面有咩活動完，天水圍站都重狗，就知佢幾想一網打盡住天水圍嗰5/6萬後生仔女

要

又係輕鐵站掉石仔？
依d做過 再上新聞都無人想睇
要做新野

上邊有成張保皇黨List

小小建議，屯天元手足搞自己區，可以小隊形式針對所有區內國慶活動，絕對要hit and run，快閃過閃電俠！

不過，本人支持集中港島嘅，但你地唔願意過黎，就比下意見

屯門海詩別墅3,4號 不過係黃金海岸果頭

班人失憶 咁大個元朗總統都唔理

要搞

個邊真係單程路，比人包抄就玩撚猿

屯門區好難守 又難出
陣間住天水圍元朗個d點返去
$40一位小巴 接孩子放工個d有心人都話屯門好難幫手

唔應該守，set完rb留幾個哨兵就要走

對運狗路線冇影響梗係最後先清
利申黃大仙表示打到傻
由朝打到黑

交通係大問題 覺得可以分散警力
各有各做
佢冇放狗咪玩到佢唔放唔得囉

屯門都大把野可以做
和理非suck商場藍店
勇武室外自由發揮

同埋點解認為屯門搞可以集中埋屯元天既人，唔係以為呢3區真係好近下嘛?
個日經驗已經話比你知一停輕鐵西鐵，元朗夜晚個集會已經唔夠人要放棄，因為係極少路面交通可以貫穿呢3區嫁
本身就唔應該分區，如果真係要分就個5區算，唔好再搞咁多

天水圍區好難守 又難出
陣間住屯門元朗個d點返去
$40一位小巴 接孩子放工個d有心人都話屯門好難幫手

元朗區好難守 又難出
陣間住屯門天水圍個d點返去
$40一位小巴 接孩子放工個d有心人都話屯門好難幫手

咁不如直接喺自己樓下開花算啦
兩步就返到屋企
夠人數先得㗎大佬啊

其實緣由係因為8月4撚完狗
狂掟土魔法又雞蛋
到八月五凌晨個絲打比人捉，仲要係走光
於是重狗落去
知我地第二日會去聲討
於是班狗特登係天狗屋伏我地
利申成日係現場

我講到1999

咁唔通屯元天再分拆咩

出港島的話就真係唔好帶裝仲有早少少閃，唔好等班狗封晒交通先走。不過你唔帶裝就可以留夜啲嘅，自己衡量下風險

5區仲唔夠？屯門每次都冇乜特別

屯元天人出唔到去碌柒

話屯門無人既人85係咪真係有出黎架
有出黎都知果日係多人到爆哂場連屯公都塞爆埋
係果日天水圍開戰先分散左啲手足同無狗黎清場
佢地黎清果時啲人都走得七七八八
叫屯天元手足去其他區真係唔上唔落 一黎唔熟路二黎散都唔知點番去
至少自己區走屯天元要行都點都會行到番去

突然醒起屯門有監控燈柱唔會無野做!

又放棄大西北人？
利申 每次出親去發夢都驚翻唔到屋企

仲有中旅社呀

有監控燈柱

大西北手足唔好覺得自己區冇撚用
有狗咪拖住佢地等荃灣大埔手足好辦事
冇狗咪乖乖地上輕鐵遊車河

相對起其他區 呢3區係最易走同最近咖啦 出到九龍 新界東 港島 番去經屯公 一有road block就玩完 屯門起碼行到去天水圍先 5區既話新界西呢2區就好難番入去

天水圍牛表示每次返黎都心驚膽戰
唔係話唔想岀 而係我發完夢點返屋企係一個問題
屯元天留返係屯門搞都可以架
又有中旅社 黨鐵車廠 藍屍餐廳 建制辦事處 屯門公路果啲 十幾樣野搞
幫手分散下啲狗 總之唔好一見到狗就跑走 人多唔縮咩事都無 最緊要要救人！

出去一定出到，係驚難返黎

仲有監控燈柱

屯門有孫中山，有冇得諗？

老沸表示認同

個幾鐘可以行到返去
集中group埋 約定一個時間元天和勇提早一齊返
屯既玩多陣
人多唔會有問題 肯行就得
有少量哨 留意元天就夠

收佢皮

屯門冇乜鄉黑

條仆街住係邊呀
其實講咁耐

呢個真

分散到幾百隻狗已經差好遠啦 唔係一定要搞到好大單既

用依個方法 唔會再有搵唔到嘅手足

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

屯門有一個孫中山像，又有紅樓，根本係革命之源

真 拆都有排拆

除左拆野對準政權外
打狗都係節目黎架各位手足
係時候反攻啦

但係啲人有宣傳有教學就會跟會做

黃金海岸完全無街坊支援
全部離地撚

車廠位好撚開心

中午打後都難講
所以元天人早少少過去屯門食早餐 先可以一齊睇升旗

上次光復屯門2.0 . 住屯門既都返唔到屋企
乜柒車都無,行到系咁

何君堯office

記得好似佢咁包實自己

話屯門多餘既
咁不如屯門人留係屋企唔好撚出啦
大西北人次次有出 知唔撚知要諗點走都好撚煩
企係大西北既手足立場諗下得唔得 唔係唔想出
係要諗點走呀 我次次出到港島要諗點走 安唔安全都有排煩
成班淨係識話屯門無價值 咁屯元天手足係屋企睇你地開花算啦

搞就我同意搞
但要諗戰略目標係咩先 (一定要關國慯事架喎
建議召喚文宣組印哂相關文宣幫佢整個國慯(屯門)公園同埋國慯(屯門大會堂)，希望有其他建議！

同埋無戰略價值真係想知有咩戰略
如果純粹想對準政權點解唔全部集中係政總搞
圍狗屋引戰比人拉又無謂
如果想分散警力咁搞多區咪岩
同埋要撚狗大家街坊裝話出屯市食野都大條道理connect埋啲唔會出去遊行既街坊
唔好唔記得次次大西北都一呼百應好多人出點解會怕無人
反而而加先黎吹風向話搞又唔搞既先令到屯門聚唔夠人更危險
一決定搞就吹大雞搞唔好諗咁多

入去車廠爆黨鐵玻璃

景峰有一支

何妖 黨鐵 監控燈柱 民賤聯辦事處 幾個狗竇 大量藍屍鋪頭 良田村 咁叫無野搞？？
大西北手足又成condom???

係，有gear嘅應該得百幾個

如果個個都覺得屯門無戰鬥力就唔黎 咁剩低嘅屯門勇武手足就會比人杯左架啦 所以屯元天高戰鬥力嘅手足一齊賀佢老母啦

留名睇取西經

講真, 如果和理非係孫中山像誓師
之後勇武行動
都幾有NOISE

中旅社算唔算係?
其實主攻我唸係沙田、九龍位
我地負責撚狗拖延都夠頭痛

咪就係，咩冇戰略價值封鎖我哋區內外交通唔使還呀

85 屯門都有千零人
如果全部都升2個level 就好

經過呢2個月, 唔知進化左幾多呢

無撚有錯
大西北手足唔係condom!

搞多區分散狗力都好啦屌，冇狗咪屯元天流動一日遊清算狗鐵民建聯仲方便。

如果分區唔開屯門，咁不如集中一區。

不過屯門有冇乜目標？

唔好搞啦，太偏遠喇，同埋俾元朗夾住…

監控燈柱
升黑旗
建制office

認同

出去番黎封屯公 封元朗至屯門西鐵站 你仲難番屯門啦

落沙田？

中旅社呀仲有

大把

元朗屯門真系難走
個人認為吾搞比較好

黨鐵

出左去港島點留屯門

分散狗力已經足夠啦
相信其他區手足啦
你都知黃大仙深水埗喲街坊幾撚勇啦

一日都搞唔晒

幫手分散狗力好過啦

岩阿 又話要分區搞分散警力同令手足安全出番番黎
大西北次次老連咁遠都咁多人出黎分區就唔預大西北
和理非都算 有裝既手足可以番大西北既車已經唔多仲要次次都驚比狗搜車
唔點點解係大西北搞個集會都要猶豫
講有價值講黎講去都唔知咩價值
根本搞開花本身就唔係為左對準啲咩政府建築/部門而係connect d人同分散警力

拖走500狗力都好

孫中山加啲旗已經有嘢玩，點會冇用？

寧願去荃灣都唔去沙田
沙田要出屯公再入城隧 到時你想走 行山都唔掂 落荃灣打福建佬好過啦
不過作為大西北人 無理由唔撐自己區
屯門大把目標 自己社區自己救

真心 冇乜外人會專登入大西北
不過如果你地有嘢搞到嘅話 可以一試

因為928出去跑到痴根之後，大家既金魚記憶又忽然記得，原來自己區搞都有so...
唉，共識總是趕不上變化

佢要封你邊度都難走架啦 係屋企做冷氣軍師囉

集到人就有目標

推 有啲諗頭

唔搞屯元天 岀去搞的話
黨鐵封站 停車 又棄裝返屋企？
定諗住係屋企睇花

快閃是常識

咁都可以出幾他區幫手 送頭好咩？

屯門大會堂對美國國旗唱國歌

沙田真心唔需要外區手足入嚟撐人數
幫手分散狗力啦好嗎

85 其實真係令好多未勇武過嘅新界西升下level
85之前發夢我磚頭都唔敢執

上星期光復搞黨鐵其實都唔係無意思
如果要開花嘅話屯門都ok

正 塞爆佢
唱榮光

popo 屯公ser 路障，出完去返屋企咪一樣送頭

岩
我都唔 buy 做太多實體野破壞
要有象徵式既破壞 咁更加唔應該留係元天
但撤退又係個問題

所以點都要某個位妥協
個人覺得五區最平衡

我睇完即刻記起我光復屯門2.0個日
由屯門去元朗個個唔記得咩商場用左3個鐘
p.s. 我住屯門

屯天元班人先最勁！

發源地係良田村
但依家唔係
村入面都租左出去好多比唔關事嘅人

之前起過新地址但又話錯嘅

話時話仲未有HR出黎幫佢對學歷
同取消佢個執葉牌照
佢野雞文憑定副學士黎
香港都認佢個牌？

乜叫無用
85荃灣多得屯門手足 先玩到全日
係最尾二坡坊出刀手

咁荃灣有咩象徵式

依層我屋企樓下就有個
利申天水圍

屯門大把地方掛曬野賀支那70年
到時手足識做啦

良田村出面年年都擺 dkm

荃灣又有咩特別過屯元天
如果要make noise一係就集中一區

但係何妖祖墳係良田村入面，仲唔係自己人做

條仆街好似唔係屯門住

個晚其實都係百幾二百人...
仲要有啲街坊

咩事
而家？

屯門人快入

唔好話屯門
宜家連文宣 果日要做咩都唔知

全港咁多地方試過都未贏過一次
唔通唔出咩 都係要出架啦
推

金魚記憶的我，自己無見過真快閃

睇黎清85無出黎

百幾個夠做啦 屯門狗好撚廢

有既，紅隧

變Thomas

屯門都難？入過兩次已經幾熟 地型又好

Lingu撚表示支持
另外始終10.1個目標係落中共面 唔一定要打到仆街先叫做到野
屯門都有好多地方掛野慶支那 咁又有得搞
沿住輕鐵線爆拍卡機又有得搞
平時星期六日勁多支那人去屯市vcity買野 可以係嗰頭貼滿文宣
仲有啲建制office等等
要搞就一定有野搞嘅 係睇想點搞同幾多人搞啫

百幾個都係得五分一係勇武

屌個日睇住天水圍開第一炮師兄
仲要我被狗追過第一批
有喲攰sor

無狗先可以去建制狗辦事處 中旅社 政府合署 輕鐵車廠搞 唔一定要有狗先叫做到野

屯門快閃過幾次 又拆過曾憲康 何妖 田北辰辦事處 鶳休班PTU 扑爆輕鐵入站機 比你地講到無撚用

有狗就分散到警力 點會冇用

屯門TG萬鳩幾人..出黎既都無一千個

圍魏救趙姐

先唔理有無用
但本身文宣話咗搞
如果突然唔搞會呃咗好多人出去送頭

搞 天水圍最少3000兄弟姐妹到

天水圍唔野小㗎屌

AGGER

屌

上次85都有2，3000
如果今次1000都冇真係開倒車

10.1係一個好特別嘅日子

其實有得諗勇武快閃，和理非入商場罷買
唔使好似85咁on99冇分派任務

推 要善用元屯天遠離市區嘅特性 分散警力
啲popo去咗市區 就無警力去元屯天
啲popo去咗元屯天 就市區就小咗警力

呢樣嘢好重要
真心需要大西北手足幫手
淨係坦住大西北班狗
比市區手足做嘢已經好幫到手

應該無商場商戶敢開啦…

唔係喎85好似有開

唔搞，完全冇戰略意義！搞黎分散人力？

分散人力就等於分散狗力
我就唔信政府合署比人搞班狗都仲可以唔撚理

但係宵禁日個日連7仔都無開，得豪大大開咋

果陣策略唔夠
除左狗屋無咩目標

天水圍出入一定要經西鐵站個度,行路去元朗/屯門都要經過堆圍村
同埋天水圍個設計係全部都係十字路口,唔似屯門咁多大街小巷,班狗好輕鬆就blcok哂啲出入口手足好難走

今次應該更多先係

元屯天手足出咗市區就可能搭巴士返屋企俾人拉
留喺元屯天方便返屋企更安全
仲有元屯天手足為數不少 推到所有元屯天人見到

大西北手足唔好睇少自己人數
你地加起上嚟拍得住沙田大埔北區

文宣岀囇，呢個時候仲傾搞唔搞？

全力諗行動喇 我見都多人討論
個個都理你個po咩

係

一定要

有目標 就係何妖個辦事處

一定啦

屯門好多和理非 但佢地唔知可以做啲咩 同時屯門勇武好少 對上兩次都係柒柒地

邊係 天水圍晏就拉完人打到夜晚都無人理

集中火力出灣仔打啦 留喺屯門真係送頭
利申:85發夢來回天水圍同屯門

分啲野比佢地做咪得

p版負皮
我係屯門人

我就係嗰少數十點都冇得鳩叫

屯門集左人先 夠人有諗頭咪搞
唔夠人冇野搞咪拉大隊出去幫手

why not?

真心覺得屯元天出去次次都好難先走到，到時出又出唔到，入又入唔翻黎

屯門集左人先
夠人有諗頭 搞
唔夠人冇野搞 拉大隊出去幫手

唔係不嬲都免費架咩以前喺屯門翻學都好少比錢

其實5/8都係因為天水圍開戰班狗唔得閒招呼屯門姐

只要85有入屯門嘅，都應該知屯門係唔應該搞
浪費人手

其實我唔支持再分區搞，起碼一開始應該全世界出港島先

點解唔搞

【普通市民都要做，全民攝衫】

10月1日(開始)，全民攝衫
呢個post真係不得不推

因為嗰日班狗去晒天水圍
嗰日忙到仆街
要屯天兩邊跑

［整合］十一執齊野

吹大d由狗屋企滿過番去十字路口都有

朝早去入商場拎定籌先 廢事無位啦
晏就就自由行啦

係，係人多，但係好多都係和理非同食花生，真正有裝同勇武既好少

講多件事，個日有大陸人（經驗上似便衣狗）係閪鐵個位影人相，無人敢追佢，最後佢行到河邊人群最邊緣先比人截停刪相咋
有幾勇呀

10月1 注意事項P仔幫推

屌 突破盲點

當時撤退難度同宜家邊有得比
x區開花就係比大家唔洗冒咁大風險跨區抗爭

P

屯門人RB都未識set

信唔過屯門友 不鳥

當日都未必出到其他區/港島喇
咁不如做返地頭蟲

集埋一齊等俾人點相？

屯門青山狗屋隔離就係狗舍
要搞就搞依度
上次圍屯門狗屋真心唔知為咩

輕鐵d增值機封晒，係咪好貴？

因為間狗屋低層裝修緊
佢咪任你掉石囉
反正裝修佬都做緊野
但青山狗屋唔同 佢係狗住隔離狗宿
係真真正正既狗宿而唔係紀錄部隊宿舍
入面住既人全部都係狗仔狗女同狗嫂

其實唔難諗，情況係睇大家想當日做啲咩，如果真係有心想開片既，就勇武出市區，和理非就留番係屯元天分散警力

岩 屯門圍村佬冇出過手就係因為劉業強
無謂打破依種微妙既關係

我住屯門 寧願五區

反正警察點都擺幾百人部署，屯門可以照搞，但唔衝擊，保障手足，又可以撚狗

好老實講 屯門區搞親都好撚廢 好撚鳩流 出去幫手好過
利申住屯門

屯門都無target
唔通走去搞政府合署咩

建議大埔，上水

唔搞
去支援其他區

85屯門風平浪靜

唔係住大西北
幫推

咁打游擊都會係自己地頭打好D.無進軍同撤退安排路線嘅煩惱同風險.
會師果D係總攻,總攻反而要對方嘅優勢化作零,佢係地底捐嚟捐去,左穿右插機動力,快速移動, 你未係窿口整到佢一撲一碌囉. 油啊,波子啊,薄膠片.............佢都係捐出嚟,唔係空降或登錄嘅.點樣先效果最好,要做下實驗研究下先. 其實同貓與老鼠D卡通一樣,玩遊戲,係血腥D咁解.

我會岀九龍

屯元天自己搞

唔好講咩戰略意義同地標，唔通其他區有咩

齊齊撕共產黨旗習豬頭相已經夠畫面啦

大家警覺 唔係6區會少警
公安 城管 武警 落晒黎

去商場集中表達左先 好無d 跟住散開

最馬要手足返屋企安全啦
其他都係其次

無錯！

目標 唔好係度講
有mon post sir

望下個地圖再望下自己嘅留言

啱呀，要令佢運作唔到、學生罷課，擺輕鐵站實令第二日輕鐵不能用。

果日拆撚咗成條輕鐵佢
唔好哂時間玩狗屋

但聽日港島，九龍多區遍地
你係對家你會情願重兵多d？
邊度對佢地威脅大d？

Sorry 我投咗負皮
但唔係為左唔搞而投
而係我要負皮你條冇膽鬼

我唔明
因為戰績輸多過贏
藍絲多
就諗住放棄去第二條戰線就算

喂屌你咩
你都係住呢頭
咁撚易放棄你不如直接做港豬等死算啦
學咩人出黎抗爭姐
出得黎 大家預咗損手爛腳 比人拉
但大家唔會因為呢啲嘢而放棄

而你就因為你啲傻閪觀點
決定放棄 去人地個區就算 起碼唔會出事
如果個個手足好似你咁避重就輕
呢場仗輸咗九世啦

總之我一撚定出
大不了咪死 驚閪咩

85天水圍都開拖
變咗屯門友自救

入過黎一次 差啲要行山走

三條路
1.去碼頭
2.去泳池
3.去新屯門
有咩問題

良田村大把

好多屯天元人都話出去幫拖 會唔會搞到屯門唔夠人

求屯元天人去屯門！

班懶到出汁既和理非，你地醒未姐！？遠既仲諗自己攰唔攰，近既又怕人少怕天黑，我屌你老母，日日有學生俾政府同黑警搞，你仲可以有原因唔出嚟咩！？要問過阿媽先出黎？叫埋你全家出黎啦！！！！係人唔係呀？！有幾多人份工都無埋企出嚟呀？點解成日都有十一二歲出黎俾人拉無人幫手，因為唔夠人出嚟呀！！！！！

(跪求）聽日出嚟呀你地！！！！！！！

屯門人，我準備好了
輕鐵，西鐵，美心，元気，優品
通通都拆

狗會接你落船
過到橋先講
新屯門只係相比下比較好嘅逃生方向

青山狗屋唔係未圍過
結果嗰晚幾多手足被捕你仲記唔記得

單車入黎，單車走

push

自己地方嘅行動都唔支持仲有乜好講

咩叫每次最快玩完係屯門
5/8 嗰日你係咪到？
定係你係冷氣軍師

青山狗屋地理超差

屯門撚表示你都On撚9

而家香港有邊區贏撚過？

場場俾人拉俾人打 咁咪唔好撚搞囉
次撚次有事屯元天手足邊次唔撚係坐長途車出黎 有冇一次係你地入番黎幫手 無就收撚皮啦

當日未封鐵就出港島
封左就留係屯門

利申：屯門撚

我意思唔係要搭船走
你只要去到碼頭就已經可以入商場/沿湖蝶美樂方向行
其實你圍邊度都有一定危險性
上次圍青山狗屋100人都唔知有冇
唔通你圍屯門狗屋就冇危險性咩？
同埋我支持快閃 搞完就走唔好圍

我拎埋刀去
10.1 一定要保護自己
出得黎都要勇武

同意 係自己區 點死附近都有朋友掛...

搞 分散警力

咩無人理，tg放題放到8，9點，我地再爆玻璃

本身五區都有屯門

全部黑紙黑卡黑旗

認真
TG而家已經接近90%免疫
試過戴個普通口罩衝入霧果度食正風都冇咩事

唔圍狗屋

和理非負責貼下習大大文宣

相比起元朗同天水圍 屯門係咪已經比較好？

屯門冇法師

點搞 屯門係咪和理非好啲

放棄封路
搞升旗
勇既去建制office/黨鐵
和理非就幫手痴下文宣，唱下港歌
一齊賀佢老母

你又知？

我建議唔好分散戰線

巴打你知唔知屯門幾大
次次淨靠街坊都好多人
係上次封路冇乜作為所以班狗由你玩
今次最緊要搵到做咩（升旗/裝修/拆鐵）
幫手分散警力都係好

唔係元屯天人 但都建議搞
但唔係嗰區人就唔好入去了
始終自己區易撤退d

元朗行返天水圍都頂唔順？
要屯門行返天水圍點算？

值得諗下

住屯門，如果要我由天水圍行返去屋企
真係行幾粒鐘

支持屯門手足

屯門唔好再圍狗屋 去狗宿舍 搵佢哋老婆做軍妓

一係全部去晒荃灣啦

咪搞咁多野啦 85都有版你睇

行山翻歸😎唔會走唔到

點解係浪費？要比人拉先叫唔浪費？

出
利申 屯門人

分散戰線
既然分區就要用相應策略

屌咪係囉！
一早講過屯門好撚唔方便
得黨鐵入到去
仲要山旮旯

市中心一帶地磚尋晚已經有人落晒膠水
睇黎好驚咁...

On9

天水圍個日打到九彩 仲一堆人 推人入屯門
有無人諗過臨場執生而唔應該跟plan

10.1賀佢老母 玩屎篇

養貓狗玩屎啊 屎加木會爆嫁

出屯門

唔支持屯門搞，因為無咩重重裝守屯元天，浪費本來已經少既勇武手足

你一定唔係住大西北

六區又好五區又好 都係on9

邊個同你講聽日個目標係同狗打

點解個思維係諗個區重唔重防，要同狗硬碰先過癮？
而唔係個區有咩可以搞

上次成個市中心封路
好撚成功
出面啲人塞6粒鐘先返到屯門你哋知唔知
係嗰日冇狗 可以為所欲為 變咗冇乜價值
係最後夜晚有少量人同狗對侍
但嗰晚被捕係0啊
影響幾撚大啊
封路嘅成效大家諗返其實係好撚癲
塞成點大家係咪唔記得
成個市中心冇生意做
唔係次次有狗打先係目標先係叫做到嘛

我都r撚哂頭 硬係鐘意打嘅

我見大家成日講撚狗呢個字
但有冇諗過以家係佢地撚緊我地
引你地圍黎扔下野屌下自己 之後捉一班人返去打同性侵
咁樣叫撚狗？

佢地就算未有今次示威 俾人屌都係慣左 因為佢地份糧根本係出黎俾人屌 （市民加上司）
你屌佢其實冇用既 佢地識選擇性聽野洗自己腦

點解硬係要同佢地對峙打過先覺得係achievement?
想發洩定係想做d野符合個日既agenda?

所以大西北就玩大西北，屯元天跟依輕鐵路軌行就得，行路都走到

打破狗屋個窗都抵

10.1 咁撚多大陸人 屯門人唔係驚呀下？

好簡單 打戰爭game咁 貨車撞入去 人群衝入去 佔領並奪取資源

屯門只係拎黎聚人
真正目標係元朗

另外
天水圍黃到仆街架好無

如果封黨鐵點樣去元朗
紅van？成車直接去狗局

Agree

唔好睇少屯門手足
分分鐘聽日西鐵站都打爆你

話搞屯門個d係咪腦裝屎 講目標得個濕鳩署有咩必要10.1做 講交通行路搭車 天 元都好過你屯門 上次唔係冇板你睇
作為大西北人寧願出荃灣

除非有朋友喺九龍/港島有地方俾你住
唔係黨鐵一封站,黑警喺屯公搜車冇得避

大家 不圍加屋

thats why hit and run

港共先唔會理牛屎地方有事

呢個就係環解決既問題
我只可以講要攻元朗
必自取屯門

咁咪好囉 想做咩都得
唔好阻我哋升旗唱歌呀，第一大目標嚟

屯門可以搞黨西同輕鐵十一全民免費搭鐵日、智能燈柱

自備單車

各有各做啦

如果出到港島我都支持出港島嘅
最好睇下港島有冇朋友可以寄宿先
冇就係屯門算啦 只要有出嚟 就冇話冇用嘅

一直有去接孩子既家長有同我講
10.1 叫手足唔好去屯門元朗
邊個去屯門邊個是鬼
屯門市中心同v city 重兵包圍
校巴完全接唔到ar...
元朗都係危危乎 得鳳攸北街路接到
佢地都係好擔心手足安全先咁講
佢地冇連登account
所以叫我勸你地

屯天元唔係政府春袋
同埋屯門位置佢地接唔到你地
佢地好擔心
Ps 我住元朗
我絕對尊重你地簡六區屯門或者港島
但佢地想我勸 我先post

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

Gear 地戰用，而家 快閃 特擊

有無人理係睇你有無做野姐，你拆曬全部西鐵輕鐵站我唔信狗唔做野，如果佢唔做野咪繼續拆

我住屯門 唔建議 出荃灣 九龍仲好
屯門攪一定封死曬交通
因輕鐵是全屯門命脈
到時人地想尼支援都唔得

唔識行路黎?
你講d野根本互相矛盾

人地係屯門公路/青山公路/大欖查車你仲撚on99

仲有 記者分太散到我地極不利
死撚左都唔知咩事

升旗一定要做

出篇未捷身先死

就好似上次咁零交通 攪死自已
同埋保母車都難揾好位

個日好多屯門人早上都去左天水圍幫拖 中午冇翻屯門 兩區啲人分散哂

咁就要睇屯門有幾多人 同支援屯門
你攪得 唔通元郎 天水圍行路尼咩
你咁講不如話攪曬18區 個個落街樓下自己玩

乜都驚不如喺屋企涼冷氣算啦

要送頭唔阻你

點先唔送頭？
經屯公大欖出去一樣可以block
黨鐵可以block
屯元天區內搞又話驚

利伸：真・屯門牛兼以前次次出港島都帶裝

黨鐵未封巴士未搜前大西北出港島真係無咩顧慮，7.1 晨咁早出去都樂意奉陪，但自從經歷 9.15，喺天后北角困死無得走，除咗丟裝搵校巴幾乎無逃離嘅機會，又無朋友住喺港島，唯有死等爛等等到校巴嚟接走。其實九龍人／大西北人而家一經三隧都好易玩完，再加大西北人返到去仲要 mon 實轉車站有無狗，成粒鐘嘅車程一秒都唔可以鬆懈。你因為喺戰場走唔切／救人而畀狗拉所以 48 都話比較值得，因為個程交通而畀狗逗完返去 48 （雖然話防具告唔入，who knows?），真係好唔划算。

10.1 會睇情況，不過會預留咗喺屯門先，情況幾差我都仲可以行路返屋企，喺港島游水都唔掂，最近嘅荃灣跑番屯門都要成粒鐘。10.1 唔建議大西北以外嘅手足入嚟，你地入嚟等於我地出去港島一樣咁多困難。

根本無諗清楚就分多區
為分而分 支援人手全無考慮

如大家所講大西北多勇武既話，咪又係分薄出面人手，風險又大增

首先，不被捕一定係最重要！
大西北出去其實係可以，但完左我點番到去先係問題。
1) 每次都有Popo捕西鐵站，有D仲截停巴士
2) 你地話掉Gear，今次掉完，下次我又要再掉？我買得幾多次呢？

希望大家幫手諗下上面兩個問題

另外，唔好話咩野無意義，剩係著黑衫出黎賀佢老母都好有作用。再唔係瘋狂貼文宣野。
加上屯門有輕鐵站西鐵站，仲有班蝗蟲會趁十一落黎掃貨，剩係搞佢地都夠啦

十月一號，賀佢老母

分多區，代警犬多謝你地

黃金週變黑鳩週有冇得諗？搞各區嘅路同站，搞到生活都有問題，強推2-4/10罷工，真正令社會運作停一星期

宣傳左先，唔夠人就立場轉場

要升黑旗

10月1日 五區革命

五區不嬲有屯門 乜嘢分多區？

佢地得幾丁友係狗屋入面係咁放姐

徵哨

有水炮車入屯門就好

自救自保
點解要靠其他手足
佢地都有自己區既活動

Up 小心mon post 狗

搞！分散警力，都要架啦！同埋老實講唔係個個大西北出到港島囉聽日，搵唔到路出嘅都要有個集合點比佢哋喺屯門搞大佢！唔俾個集合點出嚟啲友仔就會返屋企等叫口號或者唱歌

如果真係咁多人免疫 咁輕裝上陣得啦
點解尋日咁多人被捕個陣戴住豬咀
點解次次棄裝都有人叫肉痛

屯門搞完集體搭e33

其實分區無預外區人 ，屯元天行路，單車吧

如果有朋友住屯門就最好

Agger

我會一早出市區
搞屯門只會令到屯門幫手足出唔到市區
但又係原區起唔到作用
一封鐵，人地入唔到黎，本身又出唔到去
交通封鎖晒三長水遠乜都做唔到

屯門乜目標都無，又唔會攻狗屋
我寧願出港島幫下手仲好
上次8.5真係有陰影

可以幫手分佢地心！建議屯門周街掛黑旗痴文宣痴滿每一幅牆/柱！ 如果真係無人理你地

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

GET ALL citizen and neighbour to get involved in such an important event ! once in 70 years !!!